# Aula 1
## Topicos a falar:
- O que é programar?
  - Associar a programação a um exemplo da vida real [Como fazer para trocar uma lampada em segurança]
  - Avisar que o que vamos aprender é independente da linguagem, sempre que for algo expecifico da linguagem eu terei que avisar
- Conceito de variaveis
  - para que servem
  - como se usam
  - Tipos de variaveis
    - Numeros
    - Booleano
    - String
    - Array
    - Objecto
- Conceito de `If`
## Objetivos da aula:

## Exercícios de ficha:
